窮撚出身大學讀垃圾科既入黎講下而家生活點

公屋出身
大學讀晒銀時
而家打份文員工得1x k

幾歲先

25

25搵萬幾有咩問題？

同今年d fg 一樣
d同學讀engine /cs 已經2x -4x k

哦。

咩u呀...
Hku仲有duck諗...

做老師囉 我Fd 好有錢自知乞食都讀science